[I/A]Puzzle&Dragons [154] 牙鐵刀有switch啦

你呢？

負皮
請你好好反省下

仲有無錢關打

你繼支炮，75285958

63310774

俾人入左

唔玩了

好似要啪2粒體killer俾火獵人

忍夠你 咩鐘數呀😡
毒撚應該有共識10點後先貼咸濕圖

FAX社路邊報料，疑似經常於本POST出現之某會然

無貨係手，下次先

梳

咁既質素都j

從監視攝影機可以看到，凌晨4點30分，阿俊還在長凳上酣睡，沒想到這時一名男子走到阿俊的身邊，東張西望舉止可疑，可疑男子等周圍的路人走遠後，伸手在阿俊的胯下摸了一把，見阿俊沒有什麼反應，他竟開始動手解阿俊的皮帶，並開始「虹吸」起來，從那俐落的速度，以及Punch Line都有吸到點上來看，一看就知道是老江湖了。

待阿俊靈魂和身為男性的尊嚴被吸出後，可疑男子從阿俊的褲袋中掏出錢包手機等財物，心滿意足的離去。事發之後，當日中午12點民警在距離案發地點附近的一家旅店，將盜竊嫌疑人阿剛（化名）抓獲，阿剛被捕時表示，「他本身不缺錢，而是真的覺得阿俊很帥，才幫他服務，至於偷走錢包，只是想留着阿俊的身份證，作為紀念。」

唔爭氣扯左

他指交出2000元等候找續，竟有少女店員反問要否加「售後服務」，對方稱只需300元就可以，即剛好是應找回的金額，網民指他們沒作反應，最終女店員改為留電話「話有興趣揾佢」，但該網民沒交代售後服務說的是什麼。他質詢「以前買書都唔會，真係勢風日下。」

想揾

求地址 有機會我都去撞下🙇

放工去葵廣買2手書，有冇人JOHN

唔好著西裝去牙

成班牙叔返屋企搵老婆啦

不嬲都林子健LOOK

富奸係垃圾堆搵個故事出嚟俾人出漫🤔🤔

收到風就快有龍珠料

收左2 3年都有🤔

一個禮拜內無del fd

咩事

又多個fd位
開心

冇17號既玩家
希望係其他驚會見到你地

pad 2見

敢達見

做咩派膠俾禾😢

近期傳出財政有問題的樂視體育香港，遭溫布頓網球錦標賽主辦機構入稟高等法院申請清盤，案件將在10月25日聆訊。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

都唔係近期傳出

如果執柒左
英超播映權會點

Tbb bigbigchannel播

我估now去接

我估atv

溫網唔係foxsport播咩

好撚凍
有冇人攬住禾

無

八婆成個星期唔出料

可能letv冇錢找數所以比左fox

爭40萬有得抽

比5石即刻有得抽

抽黎抽龍珠

復刻咩

下年見

係 不久既將來

pad執果日龍珠就會復刻

屌唔記得cut埋前面

已經課咗等抽

冇人權系列

報左驚

不誠實使用電腦
拉得

龍g有咩抽 比達牙

想抽布甸狗

Splatoon成日見
但係見你唔到

今晚打霸地mode

條友扮有機

鐵丁齊ps4 x1 ns

想問x1係咩嚟

BMW X1

有鳥

女人揸就啱

BMX x 1

BMW個籠太柒

每到暑假莘莘學子都會四出撲書，為新學年做準備，惟不時出現黑心書店劏客事件。日前有人上載聲稱葵涌廣場黑心書店因涉不良銷售被警方上門調查照片，引來網民分享場內買書遇黑店經歷，網民指在店員壓力下被迫購買，沒料到付款後竟有少女店員反問要否加「售後服務」疑似代替找錢，大嘆「世風日下」。

日前有人上載聲稱葵涌廣場二手書店因涉不良銷售，店員站在一旁接受警方調查的照片，質疑是否有學生陷入暑期工陷阱。

其後有網民透過fb專頁分享同場買書經歷，指日前與同學到場，即有少女店員以三折價兜售，惟到書店後店員快速把書放入袋「睇都未睇計都未計」，就開價1700元，網民稱自知「中伏」，惟因被店員圍住只能照付。

他指交出2000元等候找續，竟有少女店員反問要否加「售後服務」，對方稱只需300元就可以，即剛好是應找回的金額，網民指他們沒作反應，最終女店員改為留電話「話有興趣揾佢」，但該網民沒交代售後服務說的是什麼。他質詢「以前買書都唔會，真係勢風日下。」

其實上月亦有網民表示其升中三妹妹到葵涌廣場買書，很快就被人取去書單，店方以約七三折賣二手書，要求她付1200元，惟其後稱「未執齊」要求她翌日返回取書惟拒開收據，網民指家人獲悉後即到店要求退款，店方拒絕又不讓檢查書本，最終只能到警署報案。網民指「差人話已經係今日第3單」，又稱遇上有關情況警方很難插手，他又勸學生「不要幫襯呢d無良既二手書局，想慳錢買平書，不如試下去ig或者用其他app搵書啦！」

有人指葵涌廣場每到暑假都會出現類似的二手書店，提醒學生如遇兜售不要貪便宜，最重要是不要拿出書單，以免被搶走後難以取回，若一旦出問題，則建議學生們不要怕事，堅持不付款，或可報警，「只要警察到場，就可甩身」。

本報正向警方了解當日在場內的調查行動，暫時未獲回覆。

已經冇人問我買唔買書

如果問我我一定屌鳩佢 輸？你老母就輸

報道指鐵丁在會面期間費盡唇舌，甚至表示會為尼馬完成任何目標：「你想要甚麼？你想贏金球獎嗎？我就幫你贏得金球獎！」

+$300 特別服務 DEAL唔DEAL?

美欺

最近岩岩轉左工，一直都得自己一個食lunch
有個同事雖然坐隔離位，平時無咩點留意佢。
上個禮拜佢無啦啦聊我傾計，望真d原來佢白白淨眼大大都幾靚。
傾落原來重要住埋同一個屋苑，最近食lunch放工就同佢一齊食一齊走
但最恐怖係，除左番工時間之外，
試過幾次我係樓下同屋企食飯，同fd出完街番屋企，連做完gym係更衣室都撞到佢。
搞到我心郁郁想追佢，你地話好唔好?

我愛你

近年中國發展出一種「網路成癮勒戒中心」，但法律尚未跟進，因此施虐事件頻傳。照片中為電擊療程。（圖取自網路）

〔即時新聞／綜合報導〕隨著網路的發展，新世代年輕人網路成癮的狀況呈現上升的趨勢，中國在近年發展出一種網路成癮勒戒中心的單位，幫助家長處理無法管教的網路成癮少年。但安徽省的一間網路成癮勒戒中心，8月初傳出有一名18歲男子疑遭虐死，身上多處內、外傷，這名男子的家長花了10萬台幣，希望能改善兒子網路成癮的問題，卻收到死訊，目前中國警方已將該勒戒中心相關人士逮捕。

近年中國發展出一種「網路成癮勒戒中心」，有些是合法成立於政府核可的醫院之下，有些則是以私人中心的名義成立。因此中國政府的法律無法觸及所有的勒戒中心的療程，造成許多療程過於嚴苛，甚至有施虐的情形發生。

根據《央視》報導，安徽省的一間勒戒中心在8月5日傳出18歲男子李傲，在抵達中心不到48小時，疑似被受虐致死的意外。死者李傲的雙親表示，將兒子送去勒戒中心時，中心說的是用心理疏導，並融入到軍訓裡面進行勒戒，老師也答應整個過程不會有體罰，於是簽訂合約，委託中心對於李傲脾氣暴躁、上網等問題進行為期180天的封閉式成長開導，總費用為22800人民幣（約10萬台幣）。

沒想到李傲送入中心不到48小時，雙親即收到通知說兒子在醫院，不久便死亡。目前並不清楚明確的死亡原因，但李傲母親表示，醫生說李傲身上多達20處以上的外傷，而內傷處也不少。

根據《BBC》報導，研究中國網路成癮的韓國梨花女子大學教授巴克斯（Trent Bax）表示，這些勒戒中心的廣告往往都非常打動人心，讓家長想要在短時間內解決小孩網路成癮的問題。家長可能也因傳統的觀念，認為應該對不聽話的小孩實施體罰。

中國相關當局在今年年初也提出相關的立法案，若通過並施行相關法律，將更有效的規範並阻止不適當的勒戒療程，例如：電擊療程。

有你係度 佢點贏

今日去到 無晒賣書妹

on9

屯市仲有

屁馬想踢養生波30碎退休

正確態度

1900開機屠人

19:27

ching0又神愛世人派五宙二魚

返左娘家食飯

會盡快轉到

神愛世人隊2017

鐵丁7點番到屋企

佢全日都喺屋企

希望有bb同我一齊打10lv

唔會有

唔明點解牙鐵買switch刀有8個負皮

聽日最後一劈追風神

Petshop好寸

樓豬既問題

公司得返我一個，可以屠人鳥

開未

留返同frd子打

屌你老母

鐵丁漆彈未

玩緊霸地mode

好快公司就會再多一個人了

😨

終於見到牙鐵on9 轉頭屠佢

ho moon

屌奶星係咁豬
就係跌落C

發現otrj

牙鐵出黎比我開你波啦

是咪有團
想莊

鐵丁肯入場未

點入

Friend 禁禾

次次入到都要等

完左你咪入得下場

牙鐵

帶咗手信比大家
日本嘅空氣

你死硬

禾巧驚牙

禾針住otrj黎屠

Ho ball

g chi

Otrj😂

屠到牙鐵哭

買機未

無油過地 淨係周圍搵個O字噴槍

好串

打少2件

油地撚仆街死

有無得固定隊

2件戰5渣再加個死人日本仔狙擊

牙鐵好鍾意自己去人後場

想見你

排緊隊 入黎屠tszyin

屠到鐵到跪地

鐵丁升得甘快

繼續吹

屠度佢hamjor

仲話ot24hrs

得2條友 打撚牙

笑死牙

O緊架啦

禾盡晒力神風式搵o字頭出黎

是咪有得屠鐵j
我唔玩爐石都去呀

fast come

仲垃圾過pad嘅驚都玩

小妹返黎了

遇遲殺遲 遇鐵殺鐵果個我回來了

白貓我都玩緊啦

你專玩垃囝驚

屌 仆街油掃恰我手短

On9 臨尾10秒全滅

一陣出去換返把槍打班短撚

有第3下乞衣抽未

轉珠898

橙 dc

有冇人同我打水同光戰國龍 要覺寧寧

冇

50體一場 好貴

me得50體 仲想回體打G肉人

比啲力水啦
差5萬咋

法國一條友射汁好無癮

互射先爽

新人留名

=.=

系

禾抽中左風神,想問下典用

又時女

50000mp

me轉行玩J擊槍

5好呀 禾掃把佬大忌

俾you殺左好多次

手痕抽多幾下 多隻風神寶寶

屌你老母咩

木龍女我屌你老母

我屌 原來我抽左咁多都未中過木龍女..............

想抽下代行 又跌多隻風神寶寶 代痕都係唔出 收皮算

你唔好話你有廿隻

祝你長抽長有 神UP都係咁中風神

有3隻水代行-.-

3隻

又中立花
明明我唔係鍾意啲咁大波

我屌你老母

連續3鑽蛋 都唔中風神，仲要連中同一隻，係咪中bugs

垃圾風神俾狗屌

俾鐵丁屌

3抽都銀 係唔係中左bug屎

禾3抽都係木個隻銀蛋

樣衰到想留嚟j都唔得

射左

屌哂你地老母
有無諗過非洲人既感受

三抽免費夏日全銀

拉左粒彩鑽個下好激動
一開出左隻垃圾水印子
屌佢老母

成部機斬係鑽咁濟 見到都唔洗激動喎

大家好

who訓左
好weak

1. MTRJ

2.牙直

鐵丁係咪又喊緊

請珍惜鐵丁

MTRJ is weak

辣殺疤

原來過得很快樂 只我一人未發覺
如能忘掉渴望 歲月長衣裳薄

唉

法國公司D人唔識野
點會買哂D菊花茶呀,咩港式奶茶擺公司

好地地買哂檸檬茶咪算

有咩隊長技似水風神？
朋友list得水風神有吸傷無效
要靠佢單邊一招刷極3 用過水時 水秤 都唔夠力
有咩隊長似水風神咁

有up 我2pack唔夠出左2隻

維他？不了 淨係飲午後紅茶既檸茶

好人好者點會飲撚茶

冇錢喇 22pack都唔中 唔想再抽

維他檸檬茶=可樂>水>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ALL

太澀

狗先飲

等mh出返 合水獵啦

咁飲咩好

緊係買部nespresso沖啡啦

想問下呢度有冇人可幇協一陣集龍
水射 32489216

飲開奶茶

肥死你

唔係唔想幫你 不過殘體字

小妹最鍾意飲百福豆漿 可以豐胸

又想貼男人老狗單邊胸變A CUP新聞

咁又飲咩唔肥

屋企一定有一大盒隊 仲有幾支午後檸檬茶

用嚟同你灌腸

有冇人用緊SWITCH個APP?

有

見到寵物G俾我屠得好橙

幾時開始兩個男人仆野用左屠呢個字

屌，on99睇晒仲要笑左

唔用app典買衫

同女友識左3年，之後一齊左2年
開頭都無啦野，平時一個星期上黎4日左右
但今年年頭佢就開始唔番工
話番工累，想放下假，之後就無再做
咁我都無所謂既，佢決定自己條路喱
但佢一放就放到左幾個月
叫佢番工又話就暑假難搵工
佢重要變左長期係我到住
平時我番工佢就陪我阿媽行街同自己打機
同佢屋企人講，佢地笑笑口話辛苦哂照顧佢
佢d仆街親戚講野又難聽，佢地係我面前同條女講：係就快d結婚，唔係就分手搵過個啦
有次真係忍唔住話想散，佢先去搵份工，同自己搬番d野番屋企
到最後無散，諗住比多次機會佢
過左1個月即係易家
佢有搵我，但我感覺愈來愈淡
好多時都唔再想理佢
雖然佢有番工，但感覺佢改得太遲

重有其他野

佢有話有諗過做朋友可能重開心
易家基本上唔想搞佢，因為有次感覺到佢係明顯為出火而同我做
成日問我幾時同佢結婚
無番工又係咁買野，有時重要問我借錢，當然最後係無還啦，之後已無再借
成日屌其他人有咩野唔好，但自己做番同樣既事
成日話自己識邊個名人，其實只係佢以前老闆d fd
成日明明自己唔識又要衝出黎柒 特別係同佢去朋友飯局果陣，好多時都幫佢兜，喊出黎真係

不過佢有好多好既地方
性格好，好少發脾氣，但一發就仆街 西面西足一日
會陪我阿媽行街。連悶到pk既地方佢都可以
專一，最多j下d韓星（我就唔鐘意韓星，佢會等自己一個先J)
唔會叫我送野俾佢，就算過時過節都可以平平淡淡咁過（不過好多時我都照送，或者整野食俾佢）

其實最大問題係佢突然變到唔番工要我養埋果刻開始，所有感情愈來愈淡 好大壓力，唔知佢咩心態
同佢傾完佢聽完就算，同咪佢同佢d屋企人成日講結婚真係好煩

講番少少我自己
有車有樓，基本買貴野唔會肉痛，但平時少用錢。唔食煙但飲酒，無出去玩，技術宅一個。

中出即飛

太撚長了

講番少少我自己
無車無樓，基本買貴野會肉痛，但平時淨係用錢課pad。唔食煙唔飲酒，無出去玩，技術宅一個。

又要課金

打工仔上班壓力大，原來下班後壓力可以更大。日前有網民發現，有人下班時蹲在港鐵車廂內，利用螺絲批刮清鞋底的污泥。乘客見狀不滿其所為，斥責他弄髒公眾地方，又召來月台助理協助。男子被圍攻大感無奈，只能疾呼反擊：「我依家唔整乾淨，返屋企畀老婆鬧死！」鏗鏘簡潔的一句，似乎道盡這名港男的哀歌。

要order咋 用驚錢買

好撚慘

我覺得佢好撚on9
係工地沖乾淨對鞋，再唔係帶多對放工換咪得囉

撚有錢買鞋

冰島講佢做地盤

ho moon ar

春

八婆咁早有料‼️

咁撚長點睇
SICK NG SICK講故仔

龍珠料

我地一齊Dem返個和聲Beat好唔好呀！？

身上有螺絲批，鞋底成腳污泥，應該係中環ibanker黎

唔小心出錯post咋

中左同你含

見佢出完潛左就知

為何沒有扑野便要怕失戀 插入未完便放尿

橙龍女勁呀！

有料

破根覺大平賣

有半打橙契 好感動

6橙契60日輕取降臨

隻人妖好似好j左噃

水龍契

收水時皮

點收牙

水時太樣衰

又多隻光屬平民破根寵
巧感動

終於進

木契‼️

木契J死左

木屬咁撚垃圾

玩番

對波最大

d3圍都幾低🤔

想渣

我終於有水破根

睇黎三一有新隊

有sm feel

3隻又1日

係咪想迫死佢

🙄🙄咁快完

正式黎講係6隻

水暗水契入水0龍隊會唔會太勁

同女朋友拍左一年拖
我27, 佢24歲
呢一年大家感覺都好愛大家
拍拖生活都好開心
係朋友眼中我地都好合襯好甜蜜

但最近佢轉左份工
返保險公司做私人秘書
日常工作就淨係服侍一個老闆
做下啲data野 文職員工基本文書處理之類
女朋友比過佢老闆張相比我睇
高高地 白淨 官仔頭
打扮都係一身保險狗既西裝斯文look
應該三至四十歲
開頭我都同女朋友講笑咁講過啲淫賤上司俏秘書咁既笑話
佢話知我擔心
仲同我講話一定唔會做對唔住我既野

好喇問題嚟喇
佢工作時間就0900-1800
星期六日, 紅日就假期
但返左無耐後
佢就久不久開始夜晚話要Ot
公司文件多要留多陣

開頭我都信佢
因為女朋友Ot時都keep住sd自拍呀, 文件相果啲比我
(佢平時都鐘意自拍sd比我, 但好少放ig, fb)
初初就留到晚上7點
久而久就8點....9點....
我地唔係同居
所以我都唔會知道佢幾點走
只不過大家whatsapp 或 傾電話, facetime會知大家係邊

開頭佢做左兩個月
我地既關系都無乜野 都依然甜蜜
但有時約會或出街既時
見佢手機同佢上司都好多野傾
有時更機不離手要秒回咁
佢都蠢, 見我有些少唔對路
就同我講話係老闆交帶落既公司野
咁我都係當然選擇相信女朋友
但心裡另一面緊係有些少懷疑
甚至唔係懷疑
而係已經知道開始出事

因為佢近日已經去到話星期六都要返工既地步
大家都做左咁多年人
心裡有數秘書有幾多野做吖(公事上)
而我一直就無阻止女朋友既行為
繼續做返男朋友應該做既本份
最後佢揀邊個, 佢自己諗

其實佢做左保險秘書短短3個月
佢都發生左唔少事關於佢同佢上司既
我地都有鬧過下交
大家都表達過意見
最後每次都叫係和好
但心裡既結始終都無解唔到
唉

但水零龍隊好廢

me too‼️

再嘈你半場都過唔到

靜啦

水屬追打好似都係嵐龍最勁

離撚曬地

光屬追打 世界第一

想抽角龍 嵐龍碌左半打出黎

角龍有咩好🤔

其實gungho 係唔係開始連請畫師都開始減經費
D圖畫風愈來愈奇怪(或者我唔鍾意)

你睇今次隻水龍契 淨係睇個頭
男人黎?

3隻比我個感覺係個身一個人畫
之後 個頭另一個人畫再KEY上去咁

水契男人頭一路都係特色黎

鐵丁巧橙
琴日又俾拉莫斯撚狗咁撚

嘩
你唔中意就幻想減經費

比得少錢原本D 畫師咪唔同佢畫

今次係原畫師太忙所以轉左畫師, 不過應該唔關經費事

抽唔中都幻想部機冇果隻野啦

遲早出啲敵人係根性剩2血或者剩3血, 要你入幾隻先破到根性

一大堆零課玩家搞彎哂pad

咁仲叫唔叫根性🤣

超根性

一click入去就見到d咁野

屌 心靈雙通

心有靈犀一點通
清要不要來一發？

拉2行直心咪得

入2隻光瓶咪得

協力交比對面轉咪得囉
仲有人唔協力挽咁毒🤔

今晚做sniper

原本隻水契好撚靚咩

幾時先有個熄in-gmae對白，好煩呀

係

想3p

唔係

好心美欺唔好咁小學雞啦，走去比賤種撚

我:

呢條撚屌上季先剷完美欺

見到左邊四隻字就知係mk jai

疤沒落啦

師承mk鏗✌🏻

美欺:禾屌你老味

決定轉隊吹奏阿仙奴

識波緊係轉會撐最聯

法國漆彈既對戰設定仲衰過敢達

魚拉突~啪啪啪

一齊孖車未

無買
唔好玩既

開波未

聽講摩佬教個隊波，第二年都會拎聯賽冠軍

老老實實，唔覺今次得

燈夠未

想問疤捨得帶走古個25囝未

等緊燒波衫

等睇古個背傷傷成年

好似呢期興咒人粉碎性骨拆

我就是高達

牙鐵今晚幾點漆彈

1900

講經啦 有邊晚真係打

屌你老味surface個垃圾基座都要成千六蚊

少佐晚晚要做愛

陳晚

陳玩一開機就家暴

抵啦

中環利源東街利東大廈今早（8月17日）發生墮樓意外，一名26歲男子不治。

事件發生於今早9時許，一名男子被發現從利東大廈的高處墮下，倒臥在4樓平台，救護人員到場之後，發現事主已經當場死亡。

初步消息指，事主當時在大廈的12樓為健身教練拍攝宣傳片，懷疑在取景時失足墮樓。

記住你兩個

ching你發左達牙 又switch又surface

鐵丁覺醒左

想覺醒你

覺醒左就買埋ps4啦

快點覺醒我

半價再5折收你部surface pro等你出到ps4

供緊部surface book舊款

効果：3ターンの間、闇属性の攻撃力が2.5倍。
HPが50％減るが、敵1体に攻撃力×200倍の闇属性攻撃。

‼️

半價再5折即係幾錢

我屈指一算
應該係25$

八婆的使者

鐵丁晚晚苦練😱

睇佢升lv咁快就知
del晒鐘唔比人知

唔洗抽龍珠了

下

畀機會佢ff

屌牙 原來200倍

笑死左

我要新武器牙屌

ha jer 禾掛返隻龍G出嚟恥笑你地先

用一開波個把都屠到你啦

頭先叫鐵丁交timesheet要計翻working hour 叉幧個客claim audit fee，點知佢填晒打漆，我打緊warning letter

用俾我睇

牙鐵買完機就咁串

咪on9啦你

最好用就係一開波果堆

又恰禾油頭毒撚

唔啱禾用

高lv果堆仲難用

今晚就拎一開波果把屠柒鐵丁

10lv剩係買過尿桶😂

鐵丁不願面對事實 以為高lv左用第d武可以唔洗比人屠

忍你好耐
又扮毒迫害真毒s 🖕🏼

寵物G既問題

玩緊咩驚

puzzle&dragons

聽講LVL9999有得用浮遊砲

有無人未打lv10😞

昨天的我

Solo左😭

爆曬體，有咩好打

0體miru

油地算

有冇人打水著/筋肉

打完啦

企水著上級oj?有隻牙緹要升

冇咁多大砲

咁你今晚入我啦 我射

你幫手射一層囉

由佢爆算

咦
有無人企水著上級
仲有4隻miru未升

4隻

又唔洗抽=.=

求企 難得重拾興趣

rich到

每日keep住打極3 我都唔明升技關既意義

有埋trade killer 每日收入10技🤣

要轉珠 不了

你唔明關人撚事🤔

關我事

無心玩pad 會比人批鬥架

利申：聽入左谷既人講，今朝好似又批鬥完

打極3係有心玩定無心玩🤔

我

7153 0474 sb一堆

要週回神格衝lv 先叫有心玩，好似係

滿體可以打曬成條體

OK

開左個tg黎睇🤔發現入面好多巨頭🤔

有心挽典會入埋d mk谷呀🤦🏼‍♀️

你都係🤘🏻

想入谷 pm冰個

yes

寵物g

我係巨大龜頭

小圈子 又唔入post 一齊傾pad, 搞到個post 完全無人傾pad

雞頭就有你份

pad ! pad !

玩pad大撚晒

講番廣告問題 banner又出番黎 點block

我認左輸

點解唔射上級 可以跌多隻

傾下山本有無錢請畫師🤔

新手唔知3350 3179

我仲未更新個app😅

我每日入一入adblock度更新個list

🤔 我諗諗先

6507 4032

跌多隻boss🤔？

當我無講過

weak

香港屋企個wifi玩唔到mh 點算

黎我屋企玩

坐modem隔離囉😃

Weak

用汽水罐

琴日真係坐左係隔離試，吾得

手機些牙wifi

得6gb data

打驚用得幾多 😎

真係唔知會用幾多🤔搵日試下

爆box wait

我升爆lu

繼續

唔打了

橙橙羽狗

678

咁今晚再入你 反正都係差隻冰皮同2號木龍女

冰皮升黎做乜

要用果時又叫春話冇升

★6
◇天導の朱雀・レイラン
◇命護の青龍・カリン
◇地鎮の玄武・メイメイ
◇極光の麒麟・サクヤ
◇霊護の白虎・ハク

👍

想抽麒麟

辣殺up，刀冇乜野岩入靈央

我做錯啲乜

改錯名

我19隻金龍就有10隻水著

同小妹一樣

決定搬去3c會長屋企隔離做鄰居

原來已經達成所以target 係唔係又做數🤔

有*

睇黃之鋒判決D POST 高登同連登一樣痴撚線

夠唔夠我痴線

若果我話我4-5年前早就知道會有今日局面，你地實話我扮晒野馬後炮
但過去4-5我自己選擇去支持嘅理念同組織就係預視到今日會發生嘅野而曾經努力去嘗試作出改變
可惜當中受到冷言冷語甚至抹黑打壓真係一點一滴盡在心頭

所以我今日真係冇乜感覺，得兩個字：共業

做港豬咪算

今時今日仲有無人會為香港人企出黎

為咗香港人 我企咗出去香港出面

死不認輸，但不爭朝夕，得閒就打下漆同孖車先，轉珠就不了

ok

想收隻猶格帳黎左右手協力

左右手協仲猶格

唔yog咁仲有乜玩

羽田係雞

發生咩樹

搵凍檸茶

搵我

揾

香港淪陷鳥

仆街啱先玩咗場J擊槍，好撚難用

18號呢

有無清打龍果

帶埋禾走😭

俾個朋友呃左買ps4

用個死人switch制我根本苗唔準人，幾時比個keyboard & mouse我呀

機場等

我都係鳩射

有工番有珠轉 又唔係isis周街斬人 我都唔明你班人嘈乜🤔

未玩過fps可以玩到毒過現實，成場係角落頭油地唔敢行出去

公屋仔係咁架啦🤘🏻

in刀check埋

睇下賣左個pad ac有幾錢先

係唔係有人放帳 不過神級帳就免了

咁我賣走啲神再放

係我屋企雪櫃

宜家玩呢個，點睇😔

乜柒神都無 $100

0蚊放左啦💁🏼

我鐘意兜去另一邊陰人
btw隔幾場就有人掛機，3條友打西咩

倒貼咗個麥香雞☹️

義海價1部ps4 pro放比你
唔該寄去會然MTRJ屋企

我用緊
大技好勁

真係放 咩價到？

贏硬的槍

好多victory🙇

幾時俾禾

造馬既
我呸

果陣用呢把屠到牙遲渣都無

我見過你有招大技飛起向下狂噴精漆係用邊碌?

其實我日日都得閒
不過今日就不了 啱啱睇完司波達也

Inkjet? 垃圾黎😡

會唔會係rounter問題

呢招

28-22🤧

垃圾到不得了

Ho moon

想睇美國妹

d翻譯仲垃圾
我去譯好過

水份十足

邊度等

想食m記‼️

唔知牙

掃辣殺甘掃死鐵丁😡

有冇人知依加pad帳 值咩價

mk聚 果日會少幾多隻豬？

邊值錢😂

一人射兩次

我絲打咪好危險

上網搵協力勁煩

想收隻黎協單機算

有3隻水風神值幾多錢

抹身啦鬼妹

咁肥無事既

夠薑今晚用返呢枝槍😡😡

講好左用一開始果把屠牙鐵

今鋪十卜遲囝‼️

發覺把野好撚勁 射極都有

0風神都收！

等緊入場屠牙鐵 你問我答

2kfun 無咩 執執地實好多人拋🤔

賣比你

放個4xx lv 分身比你

徵SP一齊著出街，黑腸優先

廢鐵

好消息比無龍珠既朋友!!

係威既

水著好撚伏

齊b

係既話 留個Tg 傾傾

心追公廁化

有人要acc？？買我個個得唔得

屎囝不嬲刀公廁

$1

100

屌你有switch就咁串

買我ac啦

係升咗900rank就串柒柒呀

睇錯添

原來講緊鐵丁有部機就串人

7 jor 5 ho pish

鐵丁條仆街買新武試都唔試就買 結果累死人

XD

Ham jor

你預幾錢先

btw 你放條tg link 出黎，唔識整條link 出黎

1000內啦

我唔識用tg

你比id我加

WFC

WC

買武禁y可以試槍

入谷

邊打邊試咪得
無把岩用

唔洗用錢買

Join左

鐵丁900rank個陣你驚都未裝牙

十卜

プロモデラーRGの解放ランク

条件：ランク28

me先12🤦‍♂️

痴線比重谷link😂😂

你比先

斷線

邊有😡

我斷左2次

ok😤

Sorry 我會退 打搞晒

智囝究竟有無課金🤦🏼‍♀️
乜寵都有既😑

我都想收個自協
24蚊
有一隻廢劉4隻木宙就夠

Ok

🤣

雙極3 挪亞龍 應該點打 打太多又吸晒 有盾轟落去 咁啱打淨少少血 又死

個谷唔關我事

寶石姬 轉個9筒出黎

冇
得靈央隊穩

賣淨咗廢劉同4木宙 意密

屌你老味成日都有掛機撚

圍繞著多特小將丹比利的轉會鬧劇再度升級，面對巴塞經理施古拉在超級杯賽后的發言：“我們已經接近（完成轉會了）”，多蒙特ceo華斯基在接受《踢球者》採訪時表示：“巴塞距離他們實現轉會的願望都沒有更近一毫米。”
“我沒法解釋施古拉說的那些東西，之所以這麼說的原因估計是他的球隊在超級杯裡被皇馬打懵了。”華斯基補充到。

靈央咪擺隻鍚非落去-.-

唔係個個都咁有錢 有成set
唔該晒你

已經半日冇開驚

有無bb極3

咋

羽狗去左冰島

有耐性既 DL左佢轉之前計定傷先

仲計
憑感覺打落去啦

禾屋企

chi囝ho ball

唔該晒你

尊重

off la

想轉珠

半日無開驚
世界末日了😱

3分鐘唔入驚都已經心煩氣燥，點樣做到半日

有冇巴打Carry Lv10 暗雅隊

暗雅

咁仲有咩隊過到？

暗雅有咩問題！？

鐵丁180無online紀念日

屌 主帳6抽全銀
分身 1抽風神

278406428

5個位

加左

del 左

咁我加多次

左

係咪有人搵我

1. 寵物G

吾系

Add禾未

我有無1個月無開驚

半日 開驚先

16咋你 繼續努力

抽極冇風神, 冇曬動力玩PAD
點解我條命生到咁非

羽狗企唔企水著

仲有1粒鐘

冇石啦

企

dump撚咗部switch

北大係北上大人北大

仲有邊個?

點知

雪村條仔北大?

光埃入

光埃點射

Thx 😂

再講反面

hi

FUCK YOU

冇體

禾刀夠了

好惡

🤷🏼‍♀️

咩雪村條仔

青今：「冇人識你喎」

MAO真係好醜樣

油地撚我屌你老母

呢句真

屌埋你老母

你老母係雞

牙直唔係我老母

好狗
又恰直b 🤦🏼‍♀️

屌撚埋呀直老母

打rank喺後場填顏色 火都黎
仲要廿幾rank

啱先打霸地mode輸到跌rank，機都俾我打爛埋
裝返pad做大神算

哇好惡

唔裝山本死全家

u up mud

Fgo害死人系列

💇‍♂️💇‍♂️💇‍♂️

😞

鐵丁

意外懷孕
我今年25 男朋友26
我知我地係衰 唔小心
曾經都會覺得人地咁好大意 但估唔到發生係自己身上
講返我地背景
我地而家加埋月入6萬左右
我地各自有一層樓 住都唔係問題
但心態上 我真係未準備好
其實最怕既係人地點睇
而且 發現自己好多野都未做
好多地方未去
一旦我地決定左要生活上就冇左好多自由
你地覺得應唔應該要？

2000日

醉左仲未醒得曬，仲要扮8個鐘工，點算

上cc台笑下憤青 醒晒🌞

gporn入冊你唔喊仲要笑人，小心比人青算口牙

放棄唔打水著龍

再遲d牙

鐵丁好weak

覺唔覺3個龍女換左畫師後個樣傲嬌左好多

義波大左好多

一眼就睇得出係義乳，果然係食女獸

佢自己有用

😢

感覺到有道氣

靈央有咩template可以抄下，小妹唔識組成日打得個2-3百萬出黎，好橙

食killer咪大力囉

轉多幾c

死肥西著爛條泳褲

3c就夠
得3-4層要諗點轉7c

希望盡快抽到

大波波

扯jer

G

g

tunag成日食飯要女埋單

Yes

自私食

表白失敗牙？

其實靈央唔算勁
少血+隊員要求高 要有零龍先勁

冇零龍得隻抗神機有輸出

3c擺零龍入去做咩

好悶 想格劍

架仔d暗雅隊

都話要食killer囉

有冇人同我協力

南韓少女時代隊長太妍，17日獲邀出席印尼亞運會。未料，一抵達雅加達機場，就被大批粉絲包圍，不少人疑親睹偶像太激動而失控，不慎將太妍推倒，還有人趁亂襲胸摸臀，讓她嚇到崩潰，瞬間淚灑機場。

綜合媒體報導，警衛見狀連忙扶起，阻攔試圖靠近的粉絲們，接著霸氣地一將太妍往肩上扛帶離混亂現場。事後太妍也在IG撰文，表示今天機場湧入大批人潮，寸步難行，還被碰觸、拉撞、推擠跌倒在地，讓她感到慌張，情緒很不穩定，太妍甚至自責無法以最佳的狀態與眾人見面而致歉，也期盼事發當時無人受傷，讓一票歌迷超心疼！

渣ga，咁易比人推倒

個地板濕

D水邊到滴出黎

( Show Blocked User - ふみ綾香BB )

( Show Blocked User - 水樹奈奈 )

Gap gap

🐔✋️

好多低質玩家 返入谷算

pm冰個

多賢老公

青令囉

多腎整親 一囝仲咁得閒嚟

扑多2件垃圾先

luna同寵物g

又到佢整親喇?

周圍扑
濫交

泡菜狗抵撚死啦

你地食龍殺定神殺多?

扭傷隻腳

( Show Blocked User - 摩連奴奴隸獸 )

想知咩體位可以整傷隻腳

想俾一仔扑

要問佢老公一囝

【各時代的三巨頭】

★ 這些畫像帶來了很多回憶啊!!!
★ 大家是從那個年代開始玩的?

有料未

嗨

有龍珠料

比kpop撚網上hey0

唔係第一日既事

d year 2 巧撚垃圾

yes
新型態 黑髮銀眼

year 3 here 🙋🏻

year 11here💁🏿

nana ching🙇🏻

senpai😗

點解會發生d咁既事
送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧
泰妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害
琴日我已經好擔心 病左都重要上台
你地就唔可以俾佢休息既機會？
有無諗過泰妍既感受
呢2日泰妍係台上都顯得好唔舒服啦已經
重要追埋入去想點呀
我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友
少時點解成日都要保護我地sone
而我地部分sone就唔識去保護番佢地
係要做d少時討厭或者唔開心既事
唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩
剩係識沖沖沖 影影影
大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩
俾d時間佢地休息啦好無
泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁
台灣都唔係第1次發生架啦
想博咩姐 博可以用手掂到佢地？
唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone

秀妍呀真係唔好有事
唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊
我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎
宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

11碎牙

鐵碎牙

Txxxxg 好低汁🤦🏼‍♀️

唔低汁襯唔起呢到

日日係度迫害其他pad挽家🤦🏼‍♀️

你迫害禾🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

B害完又扮弱者🙍🏼

正辣殺

有無人add 禾🙇🏼‍♀️
104 422 645

新挽無乜寵🙍🏼

1000 rank大神

其實係香港, 你要認你係一位sone唔難, 你要係人地面前認你係一位sone先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位sone,
點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高,

當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合
當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡少女時代呢個組合

其實就已經可以話自己係一位sone

至於點先可以做到少女時代所期望既sone,
其實佢地都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

Google完先知sone係咩

そね

少時係

寵物

Apink係

香港d泡狗好撚霸道

阿直

屌你老母啦

惡過狗

185820475 蕉fd子

惡過你

add jor

add ng 到

想問下泡狗 如果你地追既星比你屌 你屌唔屌

🤤🤤🤤

屌！

又SONE又BTOB，禾地又組翻隊PADG巧吾巧

緊係屌
d 機場fans一黎就揸波 擺明當個泡係雞

想問下寵物G 點解你咁撚低質

巧！

agger

巧想返學

收皮啦你

一仔一仔

咩牙

滿載溫馨

新手想問pad post 邊d係泡狗😤

關你撚事

😭

你要返工牙

台狗

挽完ocamp食左5個青頭仔

龜仔

屌你

Gay

真絲

你地比幾多家用🤔

0

從監視攝影機可以看到，凌晨4點30分，阿俊還在長凳上酣睡，沒想到這時一名男子走到阿俊的身邊，東張西望舉止可疑，可疑男子等周圍的路人走遠後，伸手在阿俊的胯下摸了一把，見阿俊沒有什麼反應，他竟開始動手解阿俊的皮帶，並開始「虹吸」起來，從那俐落的速度，以及Punch Line都有吸到點上來看，一看就知道是老江湖了。

待阿俊靈魂和身為男性的尊嚴被吸出後，可疑男子從阿俊的褲袋中掏出錢包手機等財物，心滿意足的離去。事發之後，當日中午12點民警在距離案發地點附近的一家旅店，將盜竊嫌疑人阿寵（化名）抓獲，阿寵被捕時表示：「小妹不缺錢，而是真的覺得阿俊很帥，才幫他服務，至於偷走錢包，只是想留着阿俊的身份證，作為紀念。」

我老婆比家用我

有返工就2000, 而加失業就0 有時屋企仲塞錢比我洗

有工同無工返個生活一樣，都唔知返工為咩

U jo ma?

🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

阿俊

邊撚到俊

鞭同撚俊

我刀想含

阿寵

1001

還未倒數987

戀愛ing

有無二人同行牙

. 錯post🙋🏿🙊

去冰島

整信用卡😂

睇緊機票 jhon？

開多幾張課金 好波

要渣打卡先充到 想開多張都唔得

留個喼位俾我就得

諗住整jcb 同埋ana😏

有三個位

JCB有張JAL 但我都唔撚搭😂

留gap位

Aeon張Ana?

🤔 ana 唔係得大新ja meh

JCB＋ANA

😱😱😱😱😱😱 有無link

黑卡 小妹已經濕左

「パズル＆ドラゴンズ」のユーザーの皆様を対象に、アンケートを実施いたします。
アンケートに回答していただいた方には、もれなくゲーム内アイテム『魔法石』をプレゼントいたします。

Aeon 原來jal sor

想問下9ho係咪無錢請畫師
條龍畫到咁柒（我唔中意）

琴晚發夢係日本同個fd向個中國人買銀包
預視到d咩🤔

想要移民顧問contact可以pm我

好波。

又有紅奧‼️

大新張ana卡好樣衰

yes呀 我都唔敢拎出嚟

儲齊5紅奧 可以做大神💪🏼

而家邊張卡儲里數最抵屌

靚我覺得MUJI卡好撚靚❤

聽講ana

不過都係買機票用 唔駛show出嚟

年費800?🤔

呢張最靚

😳

最抵係食迎新優惠 狂申請

照waive㗎啦
不過我碌咁多好似冇收過我

夠唔夠膽用牙

想要 有路數未

咩黎

上面印人地名就隨時都得😞

想印❤

通常新申請張卡 會頭幾千蚊/頭1-2個月碌夠某個數就會多幾倍里數
咁你不停申請食個迎新優惠咪會儲得好快

禾想要黎收藏咋😳

係咪可以印三井住友個logo上去

🤔d里數係唔同卡到？

唔食迎新都萬幾萬幾咁儲啦

就係收藏先想印自己名😭

屌你 緊係跟mileage club個account啦

有D會儲落信用卡積分 再用積分入落asia miles,咁信用卡分就無限期,入左落asia miles就有限時

你個個月幾m幾m咁課 典同

🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️寵物G達人